+++
date = "2014-04-01"
slug = "vacation"
title = "Отпуск"

+++

я владею процветающим бизнесом, и устроил себе небольшой незапланированный отпуск; взял не ту служебную машину, которой обычно пользуюсь, а другую, и уехал в небольшой южноукраинский город. Там пошёл в кавказский ресторан и курил кальян. Приехав в гостиницу, обнаружил в своём номере Пикси, который стал склонять меня к занятию гомосексуальной половой еблей; когда я отказался, он очень расстроился и стал гладить костюм, чтобы завтра выйти на работу. Я вышел в интернет и обнаружил, что был прав, выбрав другую машину: на меня совершено покушение, машину, которую я брал обычно и в которой сегодня ехал мой заместитель, взорвали. Пытаясь узнать больше о покушении, полез в гугл и оказалось, что гугл уходит в стремительную монетизацию, всплывающее окно предложило мне оплатить месячную или годовую подписку на сервисы гугла, в противном случае часть из них (почта, диск) будет отключена. Все прогрессивные люди начали переходить на яндекс.

